[突發] 林鄭月娥下星期在灣仔舉行首場社區對話

消息指，行政長官林鄭月娥下星期會舉行首場社區對話。

第一場社區對話在灣仔舉行，對話會公開進行，政府稍後公布報名詳情。

====================

等睇佢又做人肉錄音機

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

玩爛佢啲公關騷

有心開網台咩時間都對得啦

晒撚氣

搵啲警察開幾重人鏈，搵支棍同你對話

算鳩數
又做騷

不如請林鄭去新屋嶺 太子站對話

都唔知對話黎做乜 平時連記者問題都唔撚敢答
又洗幾多錢出黎請班人返黎做媒呀到底?

日期： 9月21日 時間：2:00集合，3點起步
路線：新和里 -> 屯門政府合署

屯門公園五大訴求

(一)禁打賞
要求修改《遊樂場地規例》，禁止一切在公園範圍內涉及任何形式金錢之打賞，行乞，捐贈行為
(二)投訴權
呼籲立法會民政事務委員會各委員正視民意，盡快修訂《遊樂場地規》使附近街坊同樣擁有投訴權利
(三)加強執法
要求康文署增加合資格執法人員及簡化檢控程序，加強執法及檢控違法行為
(四)正視設施不足
要求康文署及屯門區議會，正視區內老人文娛設施不足問題
(五)檢討管理
要求康文署檢討屯門公園及割下公共空間的管理，有效分配公園及其他公共空間的使用權

交通：
巴士：
58M / 58X / 63X / 260X / 960 - 紅橋站落車
黨鐵：
1. 西鐵兆康站落車
2. 轉乘輕鐵 751 (往友愛）或610 （往屯門碼頭）

到時一定會係socalled公開但門口周圍一堆防暴唔俾示威者抗議表達訴求

咪撚去啦屌
冷處理
當初比哂機會都唔對話
依家仲比機會佢？

唔係點申請維穩費

到時用Airdrop